smt/csl sales入

仲有成年先完 smt 6gp plan
係咪冇機會續大專plan/轉csl 大專?